# Translation of the WordPress plugin   by .
# Copyright (C) 2010
# This file is distributed under the same license as the  package.
# FIRST AUTHOR <jarzyna.dirk@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DJD Site Post\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-21 09:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-21 10:44+0800\n"
"Last-Translator: 逍遥乐 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"Language-Team: 逍遥乐汉化 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: djd-site-post\n"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:237 djd-site-post/views/admin.php:98
msgid "DJD Site Post Settings"
msgstr "DJD Site Post 设置"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:237 djd-site-post/inc/djdsp-widget.php:50
msgid "DJD Site Post"
msgstr "DJD Site Post"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:245
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:332
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:465
msgid "Please login or register to use this function."
msgstr "请登录或注册才能使用此功能。"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:465
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:529
msgid ""
"Unable to create new category. Please try again or select an existing "
"category."
msgstr "无法创建新的分类。请重试或选择现有的分类。"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:595
msgid ""
"We were unable to accept your post at this time. Please try again. If the "
"problem persists tell the site owner."
msgstr ""
"现在我们无法接受您的文章。请再试一次。如果问题仍然存在，请告知网站管理员。"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:608
msgid "New post submitted from frontend to"
msgstr "从前端提交新文章"

#: djd-site-post/djd-site-post.php:608
msgid "To view the entry click here:"
msgstr "点击这里查看条目："

#: djd-site-post/djd-site-post.php:609
msgid "New frontend post to"
msgstr "新前端文章到"

#: djd-site-post/inc/djdsp-widget.php:17
msgid ""
"Use this widget to include a form to write and publish articles from the "
"sidebar."
msgstr "使用这个小工具，包括一个表格，从侧边栏撰写和发表文章。"

#: djd-site-post/inc/djdsp-widget.php:18
msgid "DJD Site Post Widget"
msgstr "DJD Site Post 小工具"

#: djd-site-post/inc/djdsp-widget.php:91
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: djd-site-post/views/admin.php:14
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: djd-site-post/views/admin.php:15
msgid "Form Title"
msgstr "表单标题"

#: djd-site-post/views/admin.php:16
msgid "Edit Page ID"
msgstr "编辑页面ID"

#: djd-site-post/views/admin.php:17
msgid "Publish Status"
msgstr "发布状态"

#: djd-site-post/views/admin.php:18
msgid "Post Confirmation Message"
msgstr "文章确认消息"

#: djd-site-post/views/admin.php:19
msgid "Post Failure Message"
msgstr "发表失败消息"

#: djd-site-post/views/admin.php:21
msgid "Mail on New Post"
msgstr "新文章发送邮件"

#: djd-site-post/views/admin.php:22
msgid "Display Login Link in Form"
msgstr "在表单显示登录链接"

#: djd-site-post/views/admin.php:25
msgid "Default Post Format"
msgstr "默认文章格式"

#: djd-site-post/views/admin.php:29
msgid "Allow selection of Post Format"
msgstr "允许选择文章格式"

#: djd-site-post/views/admin.php:30
msgid "Hide WordPress Toolbar"
msgstr "隐藏WordPress工具栏"

#: djd-site-post/views/admin.php:31
msgid "Hide regular WP Edit Link"
msgstr "隐藏常规WP编辑链接"

#: djd-site-post/views/admin.php:33
msgid "Allow guest to post"
msgstr "允许游客发表文章"

#: djd-site-post/views/admin.php:34
msgid "Guest Account"
msgstr "游客账户"

#: djd-site-post/views/admin.php:35
msgid "Allow Guests to select Category"
msgstr "允许游客选择分类"

#: djd-site-post/views/admin.php:36
msgid "Category for Guest Posts"
msgstr "游客文章分类"

#: djd-site-post/views/admin.php:37
msgid "Show Guests a Spam Prevention Quiz"
msgstr "显示游客反垃圾验证信息"

#: djd-site-post/views/admin.php:39
msgid "Category Settings"
msgstr "分类设置"

#: djd-site-post/views/admin.php:40
msgid "Display Categories"
msgstr "Kategorien anzeigen"

#: djd-site-post/views/admin.php:41
msgid "Create New Category"
msgstr "创建新的分类"

#: djd-site-post/views/admin.php:42
msgid "Categrory Order"
msgstr "分类排序"

#: djd-site-post/views/admin.php:44
msgid "Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: djd-site-post/views/admin.php:45
msgid "Require a Title"
msgstr "必须填写一个标题"

#: djd-site-post/views/admin.php:46
msgid "Show Separate Excerpt"
msgstr "显示单独的摘要："

#: djd-site-post/views/admin.php:47
msgid "Content Field Style"
msgstr "内容栏风格"

#: djd-site-post/views/admin.php:48
msgid "Allow Media Upload"
msgstr "允许媒体上传"

#: djd-site-post/views/admin.php:49
msgid "Allow Tags"
msgstr "允许标签"

#: djd-site-post/views/admin.php:50
msgid "Email & Name for Guest Posts"
msgstr "游客发表文章必填邮箱&姓名"

#: djd-site-post/views/admin.php:53
msgid "Labels"
msgstr "标记"

#: djd-site-post/views/admin.php:54 djd-site-post/views/display.php:84
msgid "Title"
msgstr "标题："

#: djd-site-post/views/admin.php:55 djd-site-post/views/display.php:87
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要:"

#: djd-site-post/views/admin.php:56
msgid "Content"
msgstr "内容:"

#: djd-site-post/views/admin.php:57
msgid "Tags"
msgstr "标签："

#: djd-site-post/views/admin.php:58
msgid "Categories"
msgstr "分类："

#: djd-site-post/views/admin.php:59
msgid "New Category"
msgstr "新的分类"

#: djd-site-post/views/admin.php:60
msgid "Send Button"
msgstr "发送按钮"

#: djd-site-post/views/admin.php:99
msgid "Need help? Just click here!"
msgstr "需要帮助？只需点击这里！"

#: djd-site-post/views/admin.php:101
msgid "Documentation is here!"
msgstr ""
"说明文件就在这里！</a><br/>本插件由<a href=\"http://www.luoxiao123.cn/\">逍遥"
"乐汉化</a>，更多wordpress汉化请到<a href=\"http://www.luoxiao123.cn/\">逍遥乐"
"IT博客</a>    <br/>"

#: djd-site-post/views/admin.php:127
msgid ""
"Enter the ID of the page where the edit form appears (the page where you "
"entered the plugin shortcode)."
msgstr "输入显示编辑表单形式（如输入插件简码的页面）的页面的ID。"

#: djd-site-post/views/admin.php:161 djd-site-post/views/display.php:204
#: djd-site-post/views/display.php:211
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: djd-site-post/views/admin.php:162 djd-site-post/views/display.php:205
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: djd-site-post/views/admin.php:163 djd-site-post/views/display.php:206
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: djd-site-post/views/admin.php:164 djd-site-post/views/display.php:207
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: djd-site-post/views/admin.php:167
msgid ""
"<p class='description'>The Status assigned to the new Post (Publish, "
"Pending, Draft, Private).</p>"
msgstr ""
"<p class='description'>新发表文章的状态（发布，待审，草稿，私密）。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:174
msgid "Check to display a field to enter tags."
msgstr "检查显示字段输入标签。"

#: djd-site-post/views/admin.php:181
msgid "Check to require email and name for guest posts."
msgstr "检查游客发表文章必填电子邮件，姓名等。"

#: djd-site-post/views/admin.php:188
msgid "Check to enforce the user to enter a title for his post."
msgstr "检查强制用户必须输入文章标题"

#: djd-site-post/views/admin.php:195
msgid "Check to display a separate field for the excerpt."
msgstr "检查显示一个单独的字段的摘录。"

#: djd-site-post/views/admin.php:202
msgid "Check to display an editor field for the content."
msgstr "检查内容显示一个编辑字段。"

#: djd-site-post/views/admin.php:208
msgid "Simple - Plain Text"
msgstr "简单 - 纯文字"

#: djd-site-post/views/admin.php:209
msgid "Rich - Visual and HTML"
msgstr "丰富 - 视觉和HTML"

#: djd-site-post/views/admin.php:210
msgid "Visual - Visual Only"
msgstr "视觉 - 自由视觉编辑"

#: djd-site-post/views/admin.php:211
msgid "HTML - HTML Only"
msgstr "HTML - 只有html编辑"

#: djd-site-post/views/admin.php:214
msgid ""
"<p class='description'>For responsive layouts it is recommended not to use "
"the visual content field style,</p>"
msgstr ""
"<p class='description'>为响应布局建议不要使用可视化内容字段中的风格，</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:215
msgid ""
"<p class='description'>because some Android browsers don't support some of "
"the tages used.</p>"
msgstr ""
"<p class='description'>因为有些Android的浏览器不支持一些标签的使用。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:220
msgid "<p class=\"description\">Your custom post-success message.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">您的自定义文章发表成功的消息。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:225
msgid "<p class=\"description\">Your custom post-failure message.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">您的自定义文章发表失败的消息。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:230
msgid ""
"<p class=\"description\">The URL to redirect the user to after his post.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">发表文章后，将用户重定向到URL。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:231
msgid ""
"<p class=\"description\">Shortcode parameters will overwrite this setting.</"
"p>"
msgstr "<p class=\"description\">简码参数将覆盖此设置。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:238
msgid "Check to notify admin on new post."
msgstr "新发表文章通知管理员。"

#: djd-site-post/views/admin.php:244
msgid "Droplist"
msgstr "下拉框"

#: djd-site-post/views/admin.php:245
msgid "Check boxes"
msgstr "复选框"

#: djd-site-post/views/admin.php:246
msgid "No display"
msgstr "不显示"

#: djd-site-post/views/admin.php:249
msgid "How categories appear at the front end."
msgstr "如何在前端显示分类。"

#: djd-site-post/views/admin.php:250
msgid ""
"<p class=\"description\">You can select not to display categories at all.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">您可以选择不显示所有分类。</p>"

#: djd-site-post/views/admin.php:257
msgid "Check if user should be able to create a new category himself."
msgstr "检查用户可以自己创建一个新的分类。"

#: djd-site-post/views/admin.php:263
msgid "by ID"
msgstr "通过ID"

#: djd-site-post/views/admin.php:264
msgid "by name"
msgstr "通过姓名"

#: djd-site-post/views/admin.php:267
msgid "The sort order of categories at the front end."
msgstr "在前端分类的排序顺序。"

#: djd-site-post/views/admin.php:274
msgid "Allow user to upload new media file (picture, video)."
msgstr "允许用户上传新的媒体文件（图片，视频）。"

#: djd-site-post/views/admin.php:281
msgid "Display a Login Link inside the form."
msgstr "在表单中显示登录链接"

#: djd-site-post/views/admin.php:295
msgid "Select the default Post Format."
msgstr "选择默认的文章格式。"

#: djd-site-post/views/admin.php:302
msgid "Allow the selection off the Post Format inside the form."
msgstr "允许在表单中选择文章格式。"

#: djd-site-post/views/admin.php:309
msgid "Hide the WordPress Toolbar."
msgstr "隐藏WordPress工具栏。"

#: djd-site-post/views/admin.php:316
msgid "Deny subscribers and contributors access to the backend."
msgstr "拒绝用户和投稿者访问到后端。"

#: djd-site-post/views/admin.php:323
msgid "Hide the regular WordPress Edit Link."
msgstr "隐藏常规WordPress的编辑链接。"

#: djd-site-post/views/admin.php:330
msgid "Allow guests to post."
msgstr "允许游客发表文章。"

#: djd-site-post/views/admin.php:339
msgid "Dedicated account to use for guests"
msgstr "游客发表文章使用的用户"

#: djd-site-post/views/admin.php:341
msgid "The dedicated account that should be used for guest posts."
msgstr "用于游客发表文章的专用账户。"

#: djd-site-post/views/admin.php:348
msgid ""
"Check if you want guests to select categories themselves. If not checked the "
"default category you specify below will be used for guest posts."
msgstr ""
"允许游客自己选择文章分类。如果你不选择，那么游客发表文章将分类到默认分类！"

#: djd-site-post/views/admin.php:361
msgid "Category used for guest posts"
msgstr "游客发表文章分类"

#: djd-site-post/views/admin.php:363
msgid "The category guest posts should be assigned to."
msgstr "游客发表文章发表给该分类！"

#: djd-site-post/views/admin.php:370
msgid "Display a Spam Prevention Quiz. Applies to useres not logged in."
msgstr "显示防止垃圾验证信息。适用于未登录用户！"

#: djd-site-post/views/admin.php:373
msgid "Section for all the general settings for this plugin."
msgstr "所有本插件的常规设置部分。"

#: djd-site-post/views/admin.php:376
msgid "Section for all the settings specific to categories."
msgstr "所有特定分类设置部分。"

#: djd-site-post/views/admin.php:379
msgid "Specify the fields you want to include in the form generated."
msgstr "指定要在生成的表单中包括的字段。"

#: djd-site-post/views/admin.php:380
msgid ""
"Please note that the Title will always be included - No Post without Title."
msgstr "请注意，标题总是用 - 没有标题没有文章。"

#: djd-site-post/views/admin.php:383
msgid "You can specify your own labels for the form fields shown to the user"
msgstr "你可以指定你自己的标签显示给用户的表单字段"

#: djd-site-post/views/display.php:83
msgid "Frontend Post"
msgstr "前端发布"

#: djd-site-post/views/display.php:90
msgid "Text"
msgstr "正文："

#: djd-site-post/views/display.php:129
msgid "Select a Category"
msgstr "选择一个分类"

#: djd-site-post/views/display.php:142
msgid "Category"
msgstr "分类："

#: djd-site-post/views/display.php:153
msgid "New category"
msgstr "新的分类"

#: djd-site-post/views/display.php:157
msgid "Tags (comma-separated)"
msgstr "标签（以英文逗号分隔）:"

#: djd-site-post/views/display.php:172
msgid "Post Format"
msgstr "文章格式:"

#: djd-site-post/views/display.php:183
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名:"

#: djd-site-post/views/display.php:186
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮箱："

#: djd-site-post/views/display.php:194
msgid "Wrong Quiz Answer!"
msgstr "验证问题错误！"

#: djd-site-post/views/display.php:202
msgid "Post Status"
msgstr "帖子状态："

#: djd-site-post/views/display.php:212
msgid "New Post"
msgstr "新文章"

#: djd-site-post/views/display.php:225
msgid ""
"Seems like you don't have Javascript enabled. To use this function you need "
"to enable JavaScript."
msgstr "好像你没有启用JavaScript。要使用此功能，您必须启用JavaScript。"
